係香港月入幾多嘅人先會買全新超跑？

唔計父幹

超跑400萬一架
月入冇40 50萬都唔會買得起啦

6位數

月球人

百萬月薪

星球人

沒月入果啲先會買

買得supercar基本上都唔係計「月入」

平均月入

個個都係睇份花紅決定買乜

20k有突

識人 月入8千買左架林寶

2萬有突？

咪話唔可以父幹

做大快活先買到

我做送餐員都買左幾架

聽講佢阿爺比錢佢，唔係父幹

要靠自己賺錢買

我都係月，但我係月餅人 。

模型車？

模型都唔平